[突發]龍門冰室門口開始多人

有無ching知道舉報打邊個電話

ok 搞鳩吉野家 藍店

一陣入去佢無同我量體溫就即刻撥輪

入去倒瀉可樂

2878 3300

直接報警

入去美心倒瀉可樂先

到時比個口探探熱針你含